施乜撚嘢政？還返三千個手足姊妹同十條人命畀香港人先講

無合法性嘅港共傾嚟把扏？